4秒被KO的中国「太極宗師」重出江湖 再遭「老衲」肉拳棒喝

老衲

老衲肉棒

兩個都係神棍